一句講哂 白頭浪定天有光

白
天

區諾軒版就天有光

同城邦膠版差唔多

邊首係城邦膠版
我剩係分到城邦天使版

黃洋達唔默含櫃通

咪區諾軒唱同作架囉
區諾軒咪城邦天使

I mean城邦唱冇左通櫃

冇咗通櫃冇咗神蘊

睇縮圖以為gif黎